扑野嗰陣最中意對方講咩/做啲咩

聽到男仔呻吟同後入嗰陣扯頭髮冇得頂

利申:非gay 絲嚟

一路狗仔一路拍條女屎忽

大力啲、啊啊啊、再大力啲啊啊啊、、、

頂住左呀

條撚準備， 瞄撚準未

好舒服～～唔好射住阿
我都就黎射～～

非gay, 鐘意異性

次次聽完都扯到行

我宜家好淫

呢個真係好撚正

有幾淫啊

：好痕想要呀 求我呀
好怕醜但正到cls
利申絲

撩緊你，突然大大力咁隊入去

即刻叫岀聲

屋企人喺度，想忍住唔叫個下，會再插得勁啲

好想 .... 嗚 ... 好想屌姐姐 ..... 嗚

撩緊嗰陣有人打黎 會撩得仲勁

你屌到我好想射

好緊呀你

收撚皮啦

入我

12345

幫緊你 幫緊你